發唔發覺同一班人打邊爐好難全部人都咁有爐品

一定有最少1-2個on9犯錯。一係就驚死蝕底拎好撚多野。一係就一鑊熟 乜7都丟哂落去 再唔係連埋啲碟邊水一齊倒落個爐度
未試過4個人以上既打邊爐係全部都係正常人

食你嘅鮑姐啦

你獲獲都同班六十路去食 點會正常姐

果啲先有品

最難係全部人之中冇一個想叫垃圾午餐肉／腸仔果d整臭哂煲湯
仲難過伺服器首殺克蘇恩

芝士腸係萬王之王 ok?

係 一大班fd總有一個唔合群
唔食雞子 on99你一係唔好打邊爐 一係自己一個爐